我想知有幾多人追蹤咗棋靈王

正評:鮑姐
負評:邊個喺棋靈王

想同棋b做愛

人地名糞有花